[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5822)

連莊，多謝大家

個個都贏錢

原則救左我一命

我

贏條撚

樓下贏大錢

祝福嚟，今晚就贏

okok

劉明

召喚杜蛇

大家咁話

連贏埋!!!

這是必須的

希望馬會有一日輸到執笠

唔好

樓下輸仆街

咪係邊有野賭

贏到馬會先算啦

樓上代我輸

木［0/+0.5］

出手了

你老木

你改咗名之後勁好多

爐冇？

平注？

例飛愛緩+1

你個名

等你好久了

諗住買幾多

沙蛇無話平注，識買了

分注推2邊了

除咗金仔仲買咗咩

乃木 ［0/0.5］？

上面沙蛇

今日有冇分析

木即係櫪木？

松木山雅

甲府風木木

木即係綠

綠茵 千葉 果場嘅下盤

你唔好玩鳩人啦

木最多係邊度 係山啊
山既話當然係山口雷法啦

大宮木鼠

木 +0.5 即係未成年 即係子
木子即係李 係李斯!

變左接龍post

笑咗

😰..

對左 仆街了

德島穿盤

成班hihi

賭馬好過啦賭咩波

咁你中啦 輸死班仆街就啱

到時贏波輸馬你就唔係咁講

下

你反水啦 今朝咩2場上盤即開下

跟左甲府風木

有冇馬水 唔識度

生命注左...

R1 龍戰士

全部冇即場 買完可以訓

想揀呢隻...

杜蛇出水未

我Bee

屌你，山最多係山形山神，大尻你一個山呀

5場下盤真係估唔到

早啲訓啦

各位大蛇6點點部署

串哂同木同山同綠嘅場咪得

咪撚害人啦

老豆重心尼

櫪木x金澤

轟左金澤

金澤

無人買失敗丸？

係都係要不死了

跟到

有冇心靈注

佢燈 唔好跟

用左條命買

想問點解要金澤 連輸幾場 仲作客

咪吹捧 佢個人會hill

因為富貴險中求

法國冇人要德島

點hill發 Diamond Hill?

冇人要嗰陣就要

想要町田

屌 太遲買 金澤1.72水 唔撚買

櫪木
長崎
山形
松本
德島
福岡

就咁

等即場

silent hill就有

1.84

追數注

大蛇精選
撚木X 金澤

咁唔係應該買高水咩

琉球近5場主場贏4場和1場
加上金澤仲轉埋平半

成功丸往績勁到咁都平半高水

客其他好冇

都冇轉

出面

要開到先得架

德島要了

金澤轉埋盤

金澤轉盤

琉球ok?

不死鳥半大

金澤轉盤代表啲乜

有鬼

細細地算，驚馬會執粒

過哂10 2 100

lm

me

btw同咗3場

有四關同路

OK 對你

好

Me

Lm

無人要成功?

Fc

依幾場日穴再針就深潛

買完bee又轉半一

呢期勁燈希望過到今日

LM

過你老母

岩岩見到 精選西波又全場<1球

重心 成功睪丸

廢木
金仔
成功
水戶

德島2.5B 算

木串金大船 啡格

琉球咁撚fit唔買真是大傻子

試試佢

金木水

。。。

通常引人買就會輸返一場

Fs巴

閒錢

不死大

5萬試試唯有祝中

跟

想gun

天鵝
琉球
町田

日乙大波號
正式開船!!!!!!!!!!!!!

德島

9買

德島 水戶半大就無得豬

補多注成功丸大波
係佢到執過幾次

成功丸
金澤
櫪木
德島
磐田

東京綠茵大波

屌你老母啊 59分就截止

屌你老母？

櫪木
長崎
山形
松本
德島
福岡

快入波

食撚屎啦假派狗
快撚d輸死

2.5 B
同路

我假派？你假撚左？

傻

佢係咪認錯人

屌買唔到

笑死

同哂路

咩叫假撚左
死傻閪

佢傻撚左

gun

有冇咁啱呀

金仔平半有同路？

廢木 水戶 北狗 有無同路

Block on99死傻西 同你講野係哂氣

跟唔切 祝中

全線開波

有冇向日葵

本身想買千葉9.5

東京半大已

球1:0

全半細GEL

你個鐘壞咗呀

有goal未

水戶一定要頂到完埸唔該

成功丸最尾轉左大波

有啲掛住亞冠啲假波

01

爛田

山神針

町田

同路 原來臨尾仲落左格

我都係剩買4場pass咗成功丸

町田❗️❗️

大波24

櫪木
長崎
山形
松本
德島
福岡

出師不利

對哂...

同三關

松鼠終於識入波

再嗌多下ok?

德島10

德島整個全格離

2/12
金澤0
2.5/3b
德島-0.75
黃蜂-0.75
櫪木2.5s

6分鐘半大

松鼠2-0

德島-1 水戶-2

援交妹俾人瘋狂中出

松鼠!!!

仲要升水

松屎咁撚勁？

松鼠咩事。。。

10蚊半細8串1 秒針

甲府刷你老母？

山神cup未

德島千葉金澤半大到 10 1 100

$50 秒針

得到

東京細波輕鬆Gel

中

櫪木9號個肚腩大撚到

櫪木
長崎
山形
松本
德島
福岡

以上隊伍快入波

不死雀 綠茵快手半大

東京比球黎先啦

加埋磐田

兩場同曬路

山口俾人禁屌到轉盤

沙蛇又中

黃蜂近八場無半大過

有冇老4 山神 秒jump

痴撚線，真喺半場都過唔到

松本贏2粒 10 1 100

原來是你

松鼠食左春藥？

重要主場 知唔知醜

唔撚射門 仲要其他入哂 都幾唔樂觀下

Ok

咁早入一粒 驚咩

1

水戶唔入比人入啦

山口細波腳震中

又派

2.5s 15分鐘輸錢

松屎咁勁既咩

乜撚野琉球又零零

不死鳥唔入等死？

捉兩場半大都唔射 笑

水戶細波

戒半大啦

木 極限屌打

不死鳥 松鼠 二揀一又輸

水戶12m

k

0:0輸乜

咪炒呀

黃鋒點睇

水戶1-0

東京綠茵入球黎先啦

進了

恩公黎 依家陰公了

水戶 德島-1

爛木 琉球 不死鳥

真係50K半和 0:0

阿木入未呀

東勁半大已冇

Pitbull

琉球！！！
成功丸！！

金澤快入2粒啦

成功丸快大

櫪木
長崎
山形
松本
德島
福岡

快啲入波啦

22都係半和姐

有預感水戶半大 德島都未半大到

應該細了

松鼠係唔係藥效已過

唉磐田真係賤種嚟

11場波得4場入左波都叫其他入晒

30

Ez

松鼠傻撚左

松鼠勁定媛交妹廢

捉隻松鼠去驗尿啦

買左兩場盤 就係個兩場00

媛交又俾人媛

大球神器淫屎

唔係又比人交咩

比多粒呀德島

我都係

山神11

黃蜂有得youtube睇？有冇link

甲府 角大

水户半和啦

屌你琉球真係狗黎

角大神器6音

福岡黃蜂 角大
有無同路？

山神要杯了？

隻松鼠傻左呀

bee都有即場

不死10

半客啦

不死雀

京都撚死鳥10

又失敗

不死goal

半和

到失敗丸瀨野

半大日

嘩 不死贏成功
真唔真啊

屌你老母成功丸

買咗兩場大 4粒蛋
其他場次入到癲

動物日？

山神1-1

點解可以次次買失敗丸都輸
但佢排緊第二

超級世界波撚死鳥

木比粒黎定定驚先

快撚啲追和啦仆街

重心推介：主勝

京都不死鳥上仗作客與復甦的松本山雅踢成0比0平手，連同之前賽和甲府風林抹殺其升班希望，他們之前曾以及擊敗榜首德島漩渦，近3仗聯賽保持不敗。有傳球隊主帥季尾將離隊，眾將於餘下賽季都希望為他而戰，爭取佳績，而經過早前3連敗跌出爭升班之列後，現時已重拾佳態，將繼續為球隊榮譽而戰，並爭取好表現博取續約。

長崎成功丸上仗聯賽憑富樫敬真及艾迪加祖尼奧各入1球，主場以2比0輕取新潟天鵝。他們最近14仗聯賽9勝，緊貼福岡黃蜂，只等其失分即有機迎頭趕上。

京都不死鳥近況不俗，即使今仗要迎戰1支勁旅，在主場之利下仍可望秤先，有力贏波粉碎長崎成功丸的升班希望。

你個場穩陣

櫪木
長崎
山形
松本
德島
福岡

以上6隊快啲入波啦

主場有優勢

不死雞成日贏啲強隊，對垃圾就輸

半大日 上呀

點會買撚左琉球同失敗丸

無買千葉角大正傻仔

失敗丸又撚 我屌你

買磐田真係驗腦 可能半格都收唔返

琉球唔係平手就係下盤半球有冇咩好喊...

ASW Bee

臭蜂有無伏

日乙咁撚大

愛緩廢到

松鼠食禁藥?
前兩場唔見你咁勁

直屌6雞win

半大

甲府細波易到...

金仔都幾廢下

佢愛隊，場場要

60k

較左3場通知但冇響過
想問係咪手機壞左

都未開波

1830即場買咩好

岡山60k

北狗又比人入先

金仔快屌一球

德島 水戶比多粒啦

地府風林

必細

@甲府xxxx會員出黎面對

失敗丸入波未

比我狙擊左

eason勁中

輸左粒...

屌你老母唔半大學人落飛？

千葉綠茵大波是夢？
山神比多球啦

唔洗追呀? 快撚d入添呀

易到...

屌你叫一場姐

水戶都半大

水戶1-1

Come on

有

賤種嚟無啦啦俾水戶12m

超級半大日CLS

追和咗

琉球狗any 奇蹟

天鵝平手送錢？

都話水戶2粒，德島撚半大

60k=綠雞
學到野

綠G first goal

京都撚死鳥20

不死雀20

不死雞2-0

嘩 不死2:0

含鳩丸

超級大勁中

失敗丸玩撚完

屌on9失敗丸
真係買你一場都未撚中過

成功已失敗

真係失敗丸

咁多半大甲府又贏

不死鳥

再一次證明 貼飛係會閪

屌你成功

係 有幾多買幾多

十場 四場 有半打, 平注已經收錢

咁撚多半大揀中場琉球 屌你老母

不死鳥2-0

掃左2包薯條

信撚咗佢爭第二

失敗丸好球屌你輸到兩球

真

快啲整多幾粒比食睪丸

東京入未

千葉 綠茵 食咗屎 一球都無

東京

天鵝！！！

慘

成功丸杯到 10 1 含丸

千葉半和神頂

羊巴d大波好撚癲

德島半大24

圖示模式張張都有成功盤

大船到

死仆街琉球叫都冇得叫

都講過日本仔d爭乜爭物最信唔過 季季都係咁
有野爭果時就係打假搵真銀之時

想含

出左邊場

信念

咪gel

水戶1-2

水户

贏左先講

町田都半大 屌

不死雀
利申 跟左

屌水戶垃圾

成功丸

水户針

屌你唔講...

痴撚線 2隊3球

炸左

水户fake goal

水戶成功丸屌哂你地老母

水戶大波真係開極都有

只知道甲府大波失了蹤....

快啲半場追返球

炸得好

乜你唔知咩

琉球狗 我屌哂你老母呀

不死雀咁易捉講真

無人講咪你講囉

甲府刷角未

遠射都炸？

衰咩？

綠雞咪搞事啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

Bee 🐝 0c

琉球快啲入啦

9個字前唔見你講？

R1 2 派錢快買

德島整多粒

上星期就冇波大C
今日就冇C大波

日2真係俾犬賭

大哥好球

就係唔知

不死雀 半場開埋2.5得唔得先

德島德島 半大唔到
德島德島 屌你老母

番緊工 同埋平時講完都唔會有人理 上黎叫下就算

櫪木
長崎
山形
松本
德島
福岡

長崎求個和半條屍，其他5隊快啲入波啦

德島半大 金仔半客
千葉入球啦屌 妹妹妹

德島成日秒goal撚狗唉

可唔可以係度召喚到滴露巴出馬水救命

點解不死鳥下盤親就咁撚勁
買親佢上盤就輸

金澤吹大左

千葉入一球未

真 低水半大真係信唔過

bee 有c 未?

俾足協捉過打假波既球隊係唔同d

升完咪又係降
爭黎做咩

我條三串三無了

3串3

水戶頂到完場啦 應承我

甲府風林必__

所以搵真銀實際

東京又冰

天我

爛木針得

廢木jump

長追佢下盤算

木針

天鵝

唔知

三串4 打錯

肥鵝好波

福岡黃蜂

櫪木
長崎
山形
松本
德島
福岡

準備玩4隻腳算，on9波

天鵝輕鬆1:0

德島 屌你撚半大

鵝GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

天鵝平手派錢 岩岩叫你有幾多買幾多
有冇跟？

鳩澤入未

日職 亞冠 賭親都針對

真係爛木扶唔上柄

德島唔入比人入啦咪成碌木咁

Bee!

爛木無lu 咁廢點追

5c5c5c5c5c

千葉連入3球

爛木jump

天鵝平手

Cup啦廢木

不死鳥仲唔入多球?

幾時轉平手架

德島比個全格啦

東京又玩下半場

黃蜂入波未

約左經紀 遲下再講

佢叫外賣 我報左驚

心0

甲府刷角呀

半0坐3

注定乞食

木 gel

cup撚硬

即場 但我心0

好易咩都未大
半2全2成日有

冇叫外賣 轉左堂食

失敗丸
廢木
Bee
順手屌埋去風木老母

約左經紀睇樓？有咩返差館先講

唉 見你咁慘 比木第二球

失敗丸

天鵝高水

交流下大波心得

仆你個街成功丸真係買親都輸

失敗丸 我屌你老母

乞英鎊 乞食都high class過人啦

金 木 大船？

約左經紀見工洗心革面唔倒了

唉德島

水戶得1c點叫

66666666666666666666666666

黃蜂踢到食晒屎咁

乞人憎

失敗丸 嗰種廢...

東京綠茵
黃bee 24

甲府真係鋪鋪都開細

沙蛇走先 你私爐天鵝勁中

東京 山口 兩場蛋蛋

甲府刷夠未 波又唔見你入

撻Q撻到咁...

宜家你姐係屈沙蛇係反手狗？

甲府風林買大波麻煩驗腦

食C

天鵝Gel 下半就入多粒 買左上盤既全部等收錢！

明屈啦

呀哈 爛木笑撚死 個個仆去買

屌 斷失敗丸

Bee食角

輸啦

屌 黃蜂同失敗丸一齊落地獄
根本唔想升班

木第二球

黃蜂比人食角

成功丸追和可以？

德島唔穿盤點同樣快樂

西京半和

屌 町田搞到我半細過關輸半

唔好3場都針呀 已經唔係過關

黃蜂踢到受讓咁 想點

山雞禁住屌

又來到半場E神分析時間

想G再講

最後一注了
美職輸左3千
呢個月無錢賭了

入錢買馬先 feel到今日會發達

有冇水

睇黎今晚針鳩曬

含撚啦

buy jor wt

買左7.5s就有角屌

港超停左屌

今日2號

7號出糧

場場都入曬
我買果場2.5b就唔入
撚到

今朝追角細

刷角啦bee

甲府即場似大

幾多號睇醫生？

依兩隊都追細

唔洗留錢食飯咩

連登精選死左大半

每日都睇

爛木廢撚到

黃蜂大波驗腦

唔差在金澤啦

屌 中左伏...

黎西九
我SHARE D二手飯俾你啦

真唔真 eson又出毒水

Bee就黎平手

輸左300 冇錢開飯了

場即場訓地多過踢

金仔567 一定派

留意左琉球隊波好耐好鍾意絕殺

坐2望3啦甲府 利伸買左大波

留acc入200俾你食飯 咪攞住去賭呀下

虛波先係唯一....

Bee盤又輸

覺得坐1望2

bee 想點

又去飲水

屌

信過揸白卡既？佢連自己fd都水架啵

馬會係咪開錯讓同受讓

爛木條飛係唔係可以當無左?

尊重D OK?

點解木會輸比天鵝？

因為木係木屬性，屬於地面系生物而天鵝除咗識游水仲識飛，有高空優勢，對於只識打地面戰既木尼講簡直係惡夢

呢個肯撚定啦

我買bee做乜鳩

水佢反而贏

輸

原本想買咩

金仔下半射球3分波ok?

因為你買咗

寵物小精靈？

兩隊踢左三十分鐘得一腳射門係咩意思

爛木我屌你老鼠

有冇玩bet365

一針見血

咁快gel你會後悔

咪撚刷啊屌 垃圾bee

山神町田比多球
千葉奇蹟大波啦

昨晚鏝城 35 分鐘0 射

準

3c

本身想加注天我，見開左波就買左落bee

我依家唔只見血見暈

以後唔bet了

木 追和 1:1

智大師

阿木下半cup

唔會 天鵝必勝

失敗丸連入3球頂到完場一世球迷

黃蜂D友特登架喎?

金30 40 100 51

做乜？

Blocked

無人迫佢射出底線

仲要係Tik出底線

召集所有大波黨黨友

交得咁靚龍都唔中

反cup我一世住屯門

成功丸真係on9 班都唔升

信我 木只會輸 唔會追和

木 甲府上

木反cup 10 1 100

召集所有大波黨黨友 一齊入錢

廢木上呀

bee 30分鐘客勝已經高水過半一盤
可摸耳學西雅圖咁贏波？

暫時都對辦

OK

0:0對辦有春用

一個舊反杯即刻游水過日本

ok

天鵝手足 準備收錢

我木

Gel埋d J毛落去收錢都仲得

木

Goal!

爛木上！

一定係炸

第1場 267試試先

支大師欄木gellllll

得到大波未 唔撚快樂阿

屌 早知唔gel

成功丸追和得唔得

gel多幾下plz

屌咁熱

大家估邊埸半2全2

笑撚死我

我金快

入一球先會有第二粒再等34粒

2膽67連贏先

金 ... Be...

天鵝準備再入 啱啱有隻雀係隔離飛過同我講

5x1斷咗係失敗丸

又吹

山神

屌你老母

bee你輸撚咗佢算啦

金仔更衣室話最少單邊3粒

木贏波呀！

想分享喜悅！

木1:1！！！

45分鐘,吹足30分鐘

成功追番球先啦

成功丸入返佢啦好嗎

成功丸我睇好你架

斷磐田金仔

天鵝咁撚勁 教我點輸

廢木12

cup埋

杯埋

Same 失敗丸正一食屎狗

嘩 舊木反級

1:2

Cup只需2分鐘

天鵝急電 下一個攻勢即將入球

啱啱又話廢木唔會入既

問下木

屌真係cup

甲府快入

迷木了

撚木勁能柒到

屌 買咩都輸

G 大師我錯了

cls 波

廢木都反cup
失敗丸成隊連個醜字都唔識寫

沙蛇又贏

寵物小精靈敗北

舊木打唔贏水同飛天屬性

一係入波一係就咪撚刷啦7.5點頂

將來日本開關我會逐一感謝

已經分唔到呢到係正手定反手gel

金仔！

金澤！

金仔1:0

金1:0

金仔

啱啱天鵝個chairman打尼話 下個攻勢就追和

連登仔咁易俾你捉倒路架咩

木！

Master g 求您keep住gel

沙蛇

金仔磐田入一粒就得 但失敗丸要3粒

點樣精選到呢場閪波開即場

大蛇重心勁能到
金澤X廢木

屌 廢木半場唔頂住半和 頂走我1萬

連登巨艦

仆你個街真係買乜輸乜

Goal!!!!

依家真係差賤種磐田

是

櫪木
長崎
山形
松本
德島
福岡

長崎求個和半條屍，其他隊佢入波啦

唔撚係斷一呀
金
木
成功
水戶

一被乃木燈一燈 爛木都邊沉香

有角好過無

屌你老母地府撚鳩我

係咪仲有不死大波

仲有成功丸差一球 俾埋啦

Bee‼️

我都係

要左流球

買肥鵝個啲人個心態係點

我金快

入第二球先會有第345粒

發覺師兄反燈好勁

55555

我一早都話啦

D人又話9我毒水

狗葉刷佢老母啦

我琉球串失敗

係差1

金2-0

金澤2-0

金仔連入

空晒都頂唔到

金仔02

金仔又撚半大

金澤勁能柒到!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我金快

入第三球先會有第456粒

我金

金仔2:0

甲府 木快入

依隻小船

又撚半大

我bee入返粒比我回7.5s血先啦

原來我係燈神

屌你成功快cup

頭場心水 6-8

其實點睇

0:2！

流氓追和係時間問題

金澤收錢

高水上盤!!!!!!!!

失敗丸可唔可以cup

頭先邊個話 金仔吹大左

手持琉球失敗丸

金木研

野雞禁屌緊

第一次見連登日穴齊齊收錢!!!

90 分鐘完
下場90 分鐘再追

都無收

開晒我對家

下次早啲出

失敗丸可唔可以試下cup

金仔射多口

琉球追和 10 1 100

德島大波

邊到拎錢請問

Bee

11111

屌你老母
德島秒GOAL 1球到尾

大船唔沉唔代表自己唔沉

金易撚到轉盤果然無錯

磐田贏波以後唔叫你賤種

點解咁閪黑

超級重心 動力飛鷹

你想1:1?

，

山神識入未？ 千葉又識入未？

下場

你無視咗幾多個人

雲哥勁到

松鼠，天鵝，金澤果3場

估6隊波入幾多球，

中晒就中六環彩

所以一定造

點解唔買埋水戶

救命

維拉
全北
火車頭
流球

4連死

咁德島呢？

天鵝屌你老母

下年

失敗丸到底憑乜升班

成功cup 10 1 100

2.5B
1:1同1:0有咩分別

易撚到

動力cls

金澤兩粒 穩啦掛

得

有 1:1會死一批人

成功不死是但搵隊入啦唉

東京9.5

真係收錢

無買

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

日本仔咁勁㗎咩

一齊叫3:0

快啦 半場見班人gel哂頭我就心荒了

一齊叫!!!

德島串左失敗丸

琉球杯未

頂住2.5s

有手足買大喎

SOR

哇 轉個頭金睪就 02

撚死鳥似半2全2

有冇人派

2.5s gel

第三係1定9

甲府角 德島比多球

磐田腰斬咗？

個網邊到睇

日乙好撚興呢味野

金仔gel左先 head兩粒點會咁易追番
追到粒都當對面贏

琉球我屌你老母
你唔撚識入波都算
仲要比人秒2球
你老母沖繩陸沉啦

馬會話9

天鵝cup

6 2 9

支持 cup撚硬

不死鳥快大波

成功丸有無攻勢架其實

松本 山神 快

波針，馬仔贏番d

德島都試過02 CUP 溫泉啦

失敗丸有冇cup過

金仔入多粒

唔撚賭波啦 賭馬易贏太多

磐田原來fake過goal

千葉11個堆曬係禁區

失敗丸唔入就輸埋佢啦

咁你做唔撚做啊

買大波買中場00

全中10 1 200

不死雀半2全2

我意思輸多球

德島-1 goal 甲府-3c

不死雀半2全2準備燒多次本願寺

東京開咗波未

失敗丸唔入就比人入多球啦

唔撚做啦 仲靠屄拉圖

屌 成功丸水戶入未

山口 成功快刷角

同路

bee 0.5/1 b

磐田快手整粒定定驚先好冇

好人好姐點會買琉球

我係咪on9

櫪木
長崎
山形
松本
德島
福岡

山神都係要針

我金整多球兩分波

山神 又比我買中反底果場

買磐田都係on9

臭雀2：1

失敗丸下半無攻過

天鵝cup啦好嗎

Ok 收返

2-1

Thx for 燈

羊羊大船又中

長期撚狗丸2.5 goal

東京6狗10

東京贏 bee贏 甲府大波101100

老4一齊收蚊

水戶蜀葵磐田山葉快入波

甲府角 德島大波

比我走盤得唔得成功丸

死鳥唔係俾人cup咁撚戇鳩掛？

爽

輸半

臭丸入多球俾我走半啦

中曬
成功丸半大全大 呢注私食咗
不過金澤我3點幾介紹過 應該有人跟咗？

櫪木
長崎
山形
松本
德島
福岡

又假希望

山口半5全6又撚狗

睇唔到